今日沙田飲喜茶感想

利申發夢
唔想打咁多 打重點算

入夜後有某位人士話：「各位攰嘅，可以去大會堂，我地不反對通知書寫到１１點嫁～～～～～～」
鬼唔撚知咩
之後你又冇啦啦叫人走，明明前排溝通緊 弱智 收皮啦 我屌你老母想做大台？？？？
／／／／／／／／／／
開始撒走時，有好多人都好猶疑即走／hit and run。扮大台嘅又唔知去咗邊。
直到好運中心條天橋（係咪好運？我唔清楚）有長盾狗先多人走 不過係向沙田市中心走
／／／／／／／／／／
好啦咁行行行前排行到市中心前面時，成班便衣綠衫狗出嚟嚇人
咁就行咗上去啦
／／／／／／／／／／
入到去，成班人企喺火車站出面屌狗 不過沒有回應
冇幾耐就見到有恐怖份子落單 成班人狗衝過去圍
然後就係攻防戰
多人被射／打
最後情況穩定咗 開始走人 搭上全港最逼嘅火車返屋企了

我諗住去食飯嚇到鼻哥窿都無肉呀

今日去新城市食飯